想搵一啲漫畫係用神道教做主題

用日本啲妖魔神佛做主題既
大家有冇推薦？

鬼神童子

一大堆，你要咩類型？戀愛/日常/戰鬥/四格

潮與虎
鬼神童子
百鬼夜行抄

戰鬥/日常都可以

有冇啲哲學味重啲既？
內容黑暗啲都得

刀劍神域

野良神

滑頭鬼之孫

Jojo 講寄生靈嘅

地獄樂

[新堂エル] 新堂エルの文化人類学

優先睇呢個

建議睇呢個系列

講陰陽師？

主角係偵探，神道主，陰影師加舊書店老細

所以係查案果陣引入文學。日式妖怪

值得推薦

如果想睇日式怪物，可以睇鬼燈的冷澈 , 講日本地獄同佛教

近期對日本佛教都有興趣

少年陰陽師

妖怪的正確食用方法

結界師

異教主算唔算

未聽過
點樣架？

講日本邪教

犬夜叉

ノラガミ

火野麗